曼聯球迷2揀1即揀問答

1. 馬仔 福仔
2. 羊格 梳爾
3. 雲佬 簡東拿
4. 謝拉特 占士米拿
5. 歐聯 聯賽冠軍

1. 沙拿
2. 雲迪克
3. 科拿
4. 堅尼
5. 歐聯

馬
梳
雲
謝
歐

1.
2.
3.
4.
5.

馬羊雲占歐

屌
你
老
母
閪

幽默咁呢家野...

馬
羊
簡
謝
歐

5. 降班

占

山
辛
盧
狗
歐

我
愛
咩
咩
妹

死狗公

睇個佢張相 之後不能自拔